[LEGGO]EXID討論區[10] 無論出面係點 我地永遠都係LEGGO

歡迎加入EXID討論區

EXID是韓國Gamgak Entertainment公司，由知名音樂製作人新沙洞老虎於2012年推出的女子演唱組合，現任成員為LE、率智、HaNi、慧潾、正花。2014年，EXID轉至Yedang Entertainment（現更名為Banana Culture）公司旗下繼續後續演藝活動。

EXID於2012年2月16日出道，出道成員包括LE、HaNi、正花、多美、有智和海嶺。多美、有智和海嶺於2012年4月退出，率智和慧潾於8月加入，轉以五人組合形成。

成員介紹：

藝名：率智 솔지(SOLJI / SOUL.G)
本名：許率智
生日：1989年1月10日
星座：摩羯座
血型：O型
身高：170cm
出生地：韓國首爾特別市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：LE 엘이(LE)
本名：安孝真
生日：1991年12月10日
星座：射手座
血型：AB型
身高：168cm
出生地：韓國忠清南道天安市
隊內擔當：主Rapper

藝名：哈妮 하니(HANI)
本名：安喜延
生日：1992年5月1日
星座：金牛座
血型：AB型
身高：168cm
出生地：韓國首爾特別市
隊內擔當：副主唱

藝名：慧潾 혜린(HYELIN)
本名：徐慧潾
生日：1993年8月23日 (23歲)
星座：處女座
血型：O型
身高：167cm

出生地：韓國光州廣域市
隊內擔當：副主唱

藝名：正花 정화(JUNGHWA)
本名：朴正花
生日：1995年5月8日
星座：金牛座
血型：A型
身高：168cm
出生地：韓國京畿道安養市
隊內擔當：副Rapper、忙內

最近新歌：
[EXID(이엑스아이디)] 알러뷰 (I LOVE YOU) M/V (Official Music Video)

作品集 / 主打曲MV：

1st Single
《Holla》2012年2月16日
EXID –Whoz That Girl MV

1st Mini Album
《Hippity Hop》2012年8月13日
EXID – I Feel Good MV

2nd Single
《Every Night》2012年10月2日
EXID – Every Night MV

3rd Single
《Up ＆ Down》2014年8月27日
EXID – Up & Down MV

2nd Mini Album
《Ah Yeah》2015年4月13日
EXID – Ah Yeah MV

4th Single
《Hot Pink》2015年11月18日
EXID – Hot Pink MV

1st Studio Album
《Street》2016年6月1日
EXID – L.I.E MV

3rd Mini Album
《Eclipse》2017年4月10日
EXID – Night Rather Than Day MV

4rd Mini Album
《Full Moon》2017年11月7日
EXID – 덜덜덜(DDD) MV

5th Single
《LADY》2017年4月2日
EXID – LADY MV

6th Single
《I LOVE YOU》 2018年12月11日
EXID – 알러뷰(I LOVE YOU) MV

實用連結：
EXID官方Facebook

EXID官方YouTube頻道

台灣PTT站 EXID影音資料庫(內含大量exid中字綜藝節目)

沉船Link: EXID – 덜덜덜(DDD) Part Switch ver.

出POST DOC:

再次感謝DokiDoki 巴幫手改doc

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／我愛智叔

唔洗多謝接受唔倒之前嗰個漏曬啲嘢姐

留名

Aiya
最新歌曲喺咪Trouble

Lady日子寫咗2017

下面貼返條link得啦 其實無人睇

leggo留名

Trouble 係躁呢度買？

tower record而家唔接受海外配送
想訂去amazon jp訂好d

哦～原來係咁
有冇人都會買？

幾個今日仲係到po ig
應該係花生mode

btw bang 同le 合作

我會！ 打算通常2隻 限定2隻 另外我仲訂左

師兄 計返港幣要幾錢？

我係amazon 訂各一就7272 yen
圍返起大約HKD500左右

咁都唔算好貴
因為我原本打算淘寶
都要3百幾人仔 一隻

好似amazon好啲
係唔係計埋運費了？？？

點樣玩 我見要裝kakaotalk甘

續約仲未有聲氣…得番個幾月

計埋運費的了,個配送料就係運費
睇過amazon jp運海外cd 每一個order 300 yen,每件item 250 yen,所以2隻碟total 800 yen

我潾會5會瘦過頭 強烈要求俾返佢三餐溫飽 脹返d

呢兩個有咩分別？
amazon jp限定即係有唔同？？

係隔離post見到，笑左
hani應該覺得鄭生一齊窮遊好嘔心

之前睇左，Hani好少可會面露憎惡，話晒都前輩，最多恥笑吓，公海區個人話一出事Hani就unfollow果吓有D奇怪，無係呢度出現過既LEGGO? 就算我地都唔會長mon Hani insta 跟邊個唔跟邊個啦，一出事就unfollow呢句有D黑Hani 而且點會咁無關聯下，鄭俊英出事喎睇Hani instagram有無刻unfollow佢先咁呀，咁得閒同咁針對

leggo但自首先

我冇睇到hani窮遊，係出左事先查下
原來有hani同鄭生去過窮遊
所以有d驚，但睇到張圖即刻放心

其實正常leggo都唔會mon hani ig follow邊個啦
佢應該係出事後先睇下hani有冇follow鄭生？！

所以我覺得佢有少少針住Hani, 同埋我唔覺佢同鄭俊英好friend 囉

完左啦 答下問題姐

其實互動唔多，本身鄭俊英係裏面都Cool Cool地，而且Hani都係嘉賓形式多，我覺得PD睇中Hani食相多D

肥先好

慧潾唔肥我追黎把撚呀

佢個樣係卑視，就算最熟既teammate搞爛gag, 佢頂多唔出聲後再忍唔住開口話吓佢，卑視完再將粒花生粉碎好明顯覺得叫鄭俊英咪扮野同埋佢地同sistar，apink都有D交情，你估佢地無交換情報咩

CD同CD+DVD？
可能有冇mv

所以就話 d 新團個d 無前輩提佢地咪有機會瀨野

呢個真，不過有幾多人聽

咪又係會比人昆蝦條
十幾廿十條條友都都開苞or 比人開苞嫁啦
邊有咁多純情男女

始終個圈子風氣係咁，有幾多能夠潔身自愛，入得去應該好多野都麻目左

扑野唔緊要 但係偷拍同呃蝦條什至強姦就一定無得接受

唔妳影響到人地，私生活係點其實係自己野無所謂

食大麻我都唔覺有咩問題 因為美國都合法 同埋其實同食煙差唔多 但你搞人就真係

邊一集?

初回限定盤有DVD之外仲有特典
冇睇錯cd case 同小卡唔一樣仲有個掛頸card holder

而amazon jp 獨家果個就有一個ticket size folder,1000 yen 睇你覺得值唔值

近排睇返every night hyelin fancam同而家對比勁肥

butbut tv lin

暗黑時期同正花比完全2個size

Hani

本命 本命

屌

講真 就算而家睇 都覺得佢係肥
因為佢個形象入哂腦

空白時期嘅lin真係好正
好gfable

so funny

個樣好淫

咁我又無諗到呢層

醉酒淫樣

龍俊亨出事了 被指睇過相關片段 公司都認咗

佢即認都好過其他唔認再被爆出黎，退埋團叫做有承擔，今次真係累街坊。鄭俊英真係

zico仲唔肯認

我諗佢肯定自己無參興過的證據掛，不過上次雪炫單野已經覺得佢唔多掂

我就唔信佢同鄭生冇私下kakao傾呢d啦

佢似去鄭生屋企摷部電話黎睇喎，如果有SNS, 駛乜去人屋企揾手機，不過其他衰野就唔知啦，ZICO一定唔會無辜囉

好撚正 其實都幾鍾意呢首歌

高質

係正嘅😍😍😍😍

瘦LE

長髮花

Rapper 正花

老實講 我一開始係J啲腳

佢地真係好高 個個都差唔多米七

btw 屌你條友跳撚哂我潾d 位

我真係由第一下到而家都只係j 歌 後期係j on9

5月4仲係日本出席K-pop concert woo, 係咪傾掂左呀

正花台灣節目

花個身型真係好sharp, 其實我諗佢175都有

應該係德國？ 個約係幾多號完

原來係德國，好似係話5月

率潾應該6,7月先月 但LE,Hani,花照計1,2月完

話咁快 三月就過咗一半

好想快啲睇到續約消息😭😭😭

I love you YouTube hit rate已超過ddd

但明明ddd首歌係國內紅好多（同埋好聽過ILY），不過都證明佢地真係東南亞天團，希望可以打動佢地續約。

只限越南

其實點解越南會有咁多leggo?
youtube留言成日見到vleggo
仲有勁多vietsub fanmade video

好似話有VLeggo係SNS 度每日都出佢地既post，又cap低佢地表情改圖搞吓笑又翻譯晒咁，個fansbase越黎越勁

人地識玩

諗返起我地以前都有改圖

鬼叫你逼害人

Le 係電台到暗示左續約啦
早2日係咁貼話叫人記得聽
大概係話一出道開始大家都視神話為偶像榜樣 可以各自發展之餘 唔會忘記自己團隊 會以此為目標呀

應該唔正式公佈係想谷日本碟銷量

太好啦，雖然想佢地轉吓公司，但保持不變始終都最安心，始線出面風大雨大

佢地令我地安心 我地係咪要谷下個日本銷量先

訂左啦，快D出正規album啦。佢地D sidetrack 都好高質，然後開concert

sidetrack 先係主菜

日本碟今次都係正規

日碟今次trouble 越聽越ok

用緊melon 聽歌 唔知到時有冇更新

希望有啦

悶悶地

女性fashion節目係咁的了

正花中文學咁多年都…

花係港台都幾吃香，之前又拍港劇，又單飛台灣綜藝

人靚自然多job接

嘻嘻嘻嘻嘻 =正花

love you youtube hit rate 過埋 Lie
咩料啊....有無咁多新fans
定Banana為續約買hit rate

其實都正常啊
LIE嗰陣佢哋靜係喺中國同韓國出名，但係依家有歐美市場同埋越南大軍
囉I love you同DDD比會好啲

過DDD了

solji久違復出應該都關事?

好似話越南個邊動員刷I love u

刷YouTube rate我自己覺得幾無聊…YG咩

阿花肥咗

呢種係K-pop文化嚟嘅
只係EXID偏離一般kpop女團嘅方向走者

因為大台1位計分睇youtube view, 銷量，音源睇得好重
所以成班fans咪為左自己既idol拎1位，有更好既待遇，資源，
而狂删youtube view, 狂買專，狂刷melon等等

對idol黎講，拎唔拎到1位係個好重要既指標黎

其實對我哋團黎講唔喺咁重要，因為佢哋始終唔喺上升期（老啦），佢哋喺韓國娛樂圈都已經有relevance同某地位

同埋攞多一兩個一位對佢哋黎講冇咩大好處

同埋同埋佢哋銷量同音源不嘍都差，大台一位基本上唔洗唸

所以越南刷YT view某程度上喺因為其他兩個目標：

1. 細台(The Show, Show Champ)攞一位，唔好斷Up and Down以黎既一位streak（失敗咗）

2. 上歐美YT trending位，俾多啲人識佢哋

其實都係想show到對佢地嘅支持啫，反正刷個youtube又唔係好難

啱啊 間中我都想刷下

刷NRTD!

刷lady!

我智今日出fashionshow 又靚左 點算！

到底佢地幾時先會推出exid 子團 exid and the pets 一齊表演

呢兩首真係遺珠嚟

睇番vlive 個時出LIE 已經寫緊lady
正花劇透話出下隻歌既時間 唔係今日
跟住同le 講 Le 係到話 係呀唔係今日

點知一推遲就遲咁多

不過有識一個越南fanbase搞手～～話exid係越南已經手以前咁紅～流失緊fans

咁即係原本lady係5人 version?!

LE 同小隊ig瘋狂哂狗

屌你老味新一期雜誌 問可樂vs 百事
小隊同正花
一個答可樂 一個答雪碧
百事代言人

好瘦，瘦到擔心身體又出事…

（其實我覺得佢地肥肥地仲好睇（除LE），ah yeah個時咁 ）

佢係有病先肥 瘦唔係即係無病？

solji講過病果時係食極唔肥

其實我覺得ah yeah時除左hyelin金毛唔太岩佢，
其他4個都係好健康既靚
果時既hani真係好得意

利申：絲

金毛一梳番個小丸子頭即刻無事
講真金毛獅王頭而家睇番都係得慧潾carry 到
5個人個樣既全盛期黎講 應該係Lie 或者up and down

我潾咩都carry到

carry 唔到骨感同瘦

呢排日日撚狗休息 應該單純減肥姐

知唔知邊度有中文版

英文版ig 就有

好似又肥返

nrtd 個期黎

係喎短髮

之前睇慣左短髮有d 掛住

呢期係黑曲長

短髮Lin handle 得幾好幾可愛

佢自己唔鐘意，個時個look反而最搶鏡

小隊和hani拍緊runningman

正 幾時先全隊

正呀，三歲終於上啦

Lin 同 希澈 拍緊新野喎

咁樣睇真係好大機會續約

instagram 有三歲同Hani 跳 hot pink, 可能同王鼻子一隊喎

d post冇咗喇

你可以睇吓 leggoooo_saku 's instagram 仲有

想睇潾

Lin SBS新綜藝喎

抵啦之前唔睇con 就黎真人都可能無得睇

新job接得咁多，應該續咗約掛

以前都親媽台唔係mbc咩
無啦啦甘多sbs嘅job 可能轉左公司喎

咁都係好事
感覺佢地開始慢慢變得穩定
有自己定位 長做長有

希望真係可以轉一間好啲嘅公司

我已經開左間比佢地
晚晚要求佢地食宵夜先比訓

今日又上SBS 電台節目喎，唔通而家親埋SBS

SBS 電台2點逃出 Cultwo Show

要食夠一人一桶炸雞加公仔面 外加燒酒3支

開個深宵食放節目俾佢地咪得

諗起"阿媽訓著後"

我們有5個人 炒年糕是6人份量

um 剛剛好的份量

出左preview,新出果幾隻歌好似幾正

無 Lady, NRTD

準備Come Back

績約真係99%了 又拍哂節目又剩

會唔會係指4月日本個comeback

唔會啦 cb 一定係指韓國

希望唔好4月cb, 又係好多團係呢個月cb

應該4月尾啦

如果係韓國 應該唔會咁快comeback 四月尾到五月頭

同埋大家都準備下買專（無論係日專定韓專）

比多啲信心佢地🙏🙏

4月有BTS同BlackPink…，除非唔續約去做Sistar個種最終CB，否則唔會四月出歌吧

日專暫時買左6隻
出左糧再掃貨
希望快d 宣佈續約

咁rich

屋企大概有60隻exid 碟到

厲害厲害👍
我都係20隻左右

兩位師兄師姐都好有米吓

我都想買多幾隻～～
今次仲要2個ver 嘅小卡

屌 諗起頭都痛鳩埋 street 個期d 卡先難儲

還記得嗰張直團有人放成700一張
仲要真係有人買!!!!

白痴先買 買polar 好過啦
btw
好似講過一樣既野

而家個撚個都搶住買 ig at least 30美金起跳

唉 唔識韓文都好麻煩

電台上面嘅嘢一啲都聽唔明

只可以靠人地餵

上網學啦，要聽得明唔難

今日event Le 無出場 應該係病左

Ching post左咩相？

慧潾研究室真係好搞笑 超搞笑

好難得有班韓國人肯keep住做 又搵到甘多同好幫手做翻譯trans 之前好似同中文翻譯傾5掂數 一段時間冇出中文字幕

甘你老味
btw
中字係邊

禁cc 咪有

許忙內13年出道快樂

facebook 見日本宣傳得好勁

幾塊大screen係度播新歌

街咁嘈都聽到佢地唱咩

Running man hani solji my dream becomes true

dum 本

涉谷地標四邊大電視一齊播

Apink 恩地Vlive 唱無伴奏版L I E woo 呢兩團都friend friend地

有次好似話solji 有個fans 話好耐無見佢 跟住過左檔去apink

要走既都無法

Apink同Exid都完全唔同風格

少女風同girl crush可能中途發覺我地係男團

Apink d歌我唔識欣賞…
但最新個兩首d編曲都幾好

我本身係panda
當年第1次見到exid係在apink同exid爭1位果陣
因為好奇呢團冇聽過既點解會贏左apink, 走去search
然後就變成左leggo, 一去不返
不過都會繼續聽下apink既歌

當年既本命係恩地(女漢子)
依家既本命係5個癲佬+女漢子

但係忙內line 好鐘意

都係男團吸引d

而家d 樣真係cls 我mymy 個時睇到mr chu 之後就開始cls 頂唔緊就

風格我頂唔住長期一樣

好似吸左唔少新日飯，twitter 好似多左好多日飯

Trouble full MV出左未？

又話4月1有

正花

itunes 仲未有

日區先有，通常日本地區係咁麻煩的了，再等下啦

itunes 得 trouble 一首，其他未有

5月cb 會唔會係最後一次

唔係話LE之前係電台暗示已續約？不過如果續左約無理由唔講，但LIN 先前接左新綜藝，Hani 呢排又多廣告，代言人點都簽兩三個月，希望成團移藉／續到約啦

暗示姐 5月cb 有d 驚係最後一次cb 跟住就話散

日本好似好落力宣傳，新宿涉谷都見到佢地，希望係有聲氣續左啦，佢地散band既話， 真係同得Kpop講bye bye

要發生既點都會發生…
但如果5月就究，日本leggo都好x慘

唔通臨尾先黎見1次日本leggo
然後就解散

睇日本leggo既ig,
個個睇完日巡都極滿意，開心，
同時留言好多人驚佢地解散
利申：唔識日文，但淨睇漢字都睇得明

岩岩小隊話 [5月comeback 應該係]
講得應該係 即係話有機會趕唔到就6月掛

日本fansclub 岩岩先收會費 應該唔會既

如果真係解散，5月尾係最後cb,
6月係咪最後機會去佢地簽售

份約到5月炸

5月佢地仲要去德國kcon

不過真係散的話，好小散前各會員咁多野做

你睇下同樣5月約滿既AOA…成員近排有咩做？新聞都係得Jimin過瘦

最怕係banana知道唔會續，所以就完就叫佢地日本出道搵快錢

屌 佢地快d 講啦 唔好要人估估下

無人睇得透

年初話2月會有消息，點知到4月都無。

通常會續約唔會到完約個個月先公佈，但又未聽過散band前先出碟，日本出道，仲有散band前公司通常唔會點接job…但而家佢地又唔係無活動，商演兩個星期前又有，5月仲飛去德國…

所以唯一解釋係唔公佈續約住黎谷銷量

掃撚左十隻啦

好多kpop飯都未試過買日專
日本online shop又要vpn又點點點咁
要用埋日本集運先會計日本銷量，好煩

如果唔係可能係佢地最後1張專
我唔會放咁多時間精力，為左買一張專而搞咁多野

如果遲d公布左5月係最後1次cb
5月考完試會飛去韓國完簽售會夢

見到個下我應該緊張到乜撚都講唔到

去過香港fanmeet high five打定個底
係手心預先寫定左句韓文："辛苦了，感謝你地"
佢地都有表情，微笑回應
但快樂時光一閃即逝咁

當年未識 後悔

國泰有taste!

之前搭過狂search exid都冇
得英文歌

你地好rich

前幾日搭都見亞洲精選果個icon 都用咗Full moon 封面

Eclipse=神作

CX464/484去台北姐

cx 識野

買左堆trouble 碟仲未到 要12號
諗緊聽日出信和買唔買一套先

Oricon daily chart 有第5喎

屌你老味真係好擔心續約

屌你 信和全部斷 poster 就貼係到 無貨呃鳩人

正花日本look好青春

5月韓國cb 會係正規專輯

邊度講？

ptt d 訪問

amazon trouble 到左2隻 一隻中慧潾一隻中正花

hyelin亂入大家的廚房

師奶裝出巡

好fun

中左三歲

Lin 就咁行過，不過佢口罩都唔帶真係搏街市大媽唔識佢

點解你地d碟咁快到,我要今個星期四先到

lin: 素顏就認唔到啦

貴婦裝

隔離兩個女仔係咩團㗎？

櫻花 izone(HKT48)
李清娥 演員

LE都講過潾成日唔化妝返學

中咗正花

之前係細個又未紋眉啫，而家只會唔識佢唔會唔認得佢啦

push

hani 個心酸旅行是咪落雨吹風吹到痴左線

冇唸過可以咁樣

最近係咁loop Memories
真係好正 會唔會出埋韓版

其實係推post

呢個正喎

同好
成隻日本碟最好聽係memories

exid 既抒情歌好高質

1M

Where can we run into EXID ?
1 market - Hyelin
2 mountain - Hani
3 beach - LE
4 cinema - Jeonghwa
5 wedding ceremony - Solji

wedding ceremony

做婚禮show既話應該會俾人 book 爆，歌王黎婚禮唱歌喎

講起上黎，solji ig真係成日去唱祝歌

有個歌王friend ,唔係唔用呢張人情牌呀

已經完全變左大叔

好唔合比例

對腳一定好臭

佢真係唔當自己職業係idol

就係鍾意咁麻甩

整咗個playlist，日文歌好有新意

要dl既快手dl，唔知幾時會俾人block

好正

官方ig出post

好似好fun 好期待

RM下星期日就有得睇

同王鼻子一隊

好擔心無咩鏡頭

個人認為王鼻子近年都好多笑點都係佢度應該都ok掛

王鼻子幾好啊
咁當然無同劉大神咁多鏡頭
但都睇佢地自己發揮
如同鐘國and智孝and世贊 先更容易無鏡頭
雖然個人係超鍾意智孝 咩game都想佢贏

終於 終於 中到慧潾

買左2隻中左白慧潾

推

幾時有消息呀 4月都過左1半啦

冇消息可能係好消息呢

都係，不停接job，公司呢排係積極左好多，Hani instagram 又出席活動

始終未有官方說法 有啲忐忑

呢期ig d leggo 個個貼尋人啟示搵Le
佢真係出post 話dont worry

佢地真係好鬼貼地

就快有solji嘅running man 啦

好期待

呢段時間無咩聲氣

希望係忙緊錄音啦

小智近期去左好多綜藝喎

唔小啦

明明就係(偽)忙內

得三歲

喺ptt上面copy過黎

慧潾上左youtube d 節目
search the world of erina 就有

(Direct copy)

#runningman #實時熱搜戰爭
大家現在有空的話一起來看睽違已久的
大索尼(Hani&率智)上Running Man!!!!
(當年小編是被這個節目圈飯的rrrrr(glad)

請大家先進入Naver網站

然後搜索：
런닝맨 EXID

讓這個關鍵時登上實時1位吧!!!
=================
RM已經開始播啦~~

(eighthnote)直播網址：

Search:

런닝맨 EXID

솔지

하니

係咪全部都要加런닝맨(runningman韓文)？

搶哂另外個個 model 鏡

佢老左會變會鍾淑架

食嘢依舊嘖嘖嘖嘖嘖嘖嘖嘖嘖

Hani 都玩抖音

佢地一係拍緊MV一係拍緊新碟照

我潾靚到痴撚線

Ig 果張

有冇runningman條片睇？

今集rm鏡頭少到

我覺得都ok啊，幾好睇

淋吓水，比賽又撐到最尾

不過我本來expect做兩集，呢度有啲失望

未捨得睇
因為唔知牛年馬月先再去running man

10min鏡頭都唔知有冇

咁嚴重
其他人呢

畢竟人多
8個成員
6個嘉賓

running man 已經唔同以前咁爆，感覺係吊命咁做，遊戲已經無乜突破，無晒計，所以當增加下曝光率算啦

今次係咩風格呢？

Are you bored?

收到風Le 應該去左J tom holland

反正點都會支持

因為只要睇RM 就會有一種hea relax 嘅感覺

日本風正花真係好正
LE有番腰...仲唔係CB

仲有幾日就到5月，續約個度仲未有聲氣

LE IG, mola mola

5月CB完後：各位準備收皮了
努力整返個一位吧！

點解會咁睇
佢地d 活動量仲多過cb 緊既韓團 完全唔似會唔續約既團

我都想知，果個係整個2019 EXID project folder woo. 如果goodbye 應該last Episode之類架

同埋如果傾唔掂，應該會不停推師弟團或新團，carry 吓佢地一齊上吓綜藝宣傳之類咁，而家Lin Solji Hani 都超多野做

照數都數到啦 當5月30號到期
而家先開始拍野 搞得黎都2星期後先得
日期都未公佈 唔通打歌打一星期咩
個人認為大家唔洗咁悲觀

我反而覺得係好消息喎
"2019 EXID"即係在2019年內都會入files擺入去

感覺好似摺埋個folder

個post 係正面架喎，就黎comeback 點會貼個負面post出黎，睇埋佢前後post 拍緊MV喎。

why
呢幅圖 有顯示到唔續約？

AOA 日本FM取消埋都續，我諗EXID 咁忙應該都唔會唔續掛

solji IG 見到好似錄緊音

估計CB唔遠了

Lin ig剛練完舞，cb預告應該近了

Solji 淺金色髮

一睇以為係LE

一定係Le 話要呢隻色

同年出道既hellovenus 今日解散
d 團員係ig 出哂千字文

同exid 都有2句計傾 solji 同佢地幾熟
起碼ily 個時 佢地私底下有出post 打下歌咁
.無耐就係小左個好似upanddown 咁既機會 就紅唔起

無奈

都LE兩姐妹咁行可愛風

小金又虐待小智

小隊貼張咬牙相 然後打banana

大家快d儲定錢等comeback啦

Solji淺色髮又幾靚喎

JTBC 5隻一齊上綜藝喎

我一路都等緊佢哋上idol room

呢個難，話晒MBC親女

係甘上sbs嘅節目 仲mbc親女

呢個都奇怪，但對佢地黎講好事le，好似黎排無停過曝光

太靚 有沒有

係咪已經無香港嘅fanclubs 搞生日應援

可能係 都唔見有咩活動

exid係香港都唔多fans

台灣先叫多

5月就到，續約仲係零消息

可能去新公司cb 先零宣傳

或者唔放續約消息，等Leggo谷今次Comeback

講明先我唔係要攻擊率智
我反而係勁鍾意率智tim...

但覺得佢病前個樣 同e加復出個樣唔同左，
係咪之前病左食藥會搞到咁

甲亢會令到眼凸
佢之前做過減眼壓手術
但係後尾有一隻眼有少少鬥雞
可能個手術做得唔係太好掛

差唔多
不過係會影響到

唔會啦 係既小隊就唔會貼張相寫住banana
韓國文化正常唔會數臭自已前公司

補番句hani 生日快樂

甲亢食藥點都會有影響，減眼壓令其中一邊眼球移左位，但佢好返已經好開心，好多搞唔掂要長期食藥，有D會做切除手術但都會有後遺症。所以三歲可以完全康復已經好開心

twitter 有 LEGGO 話 笨蕉staff 話 515 CB喎

睇咗

難定真假

就算假都有價值

因為有人肯作假 都見到有人關心同有價值

起碼會賣定肝

Allin

EXID Hani & Jeonghwa announce their departure from Banana Culture while Solji, LE & Hyerin have renewed their contracts. The agency mentioned the group is still together and has not disbanded

唉

點解

唉 唔同公司同解散又有咩分別

Final CB

無心情返工了

者係留低嘅繼續唱歌事業 出走嘅走向綜藝拍劇？

姐姐們準備solo

咁樣5月中真係要cb，因為6月都收皮了

正花會去邊間？

期待團綜夢心碎

點解咁強調exid 唔解散 咁有分別咩

15/5 CB

接受唔到
有無人會去追最後一次cb

屌本身個段時間去韓國 5月15晚機走

哭了

尊重佢地決定.......樂觀D諗，未來都有合體機會嘅

近年啲團都話不全體續約但唔解散 有幾多團仲會有合體機會

其實有冇成功到嘅例子？不求合體，合作到都算贏

SNSD, Kara, Dal Shabet

唔disband 即係三人EXID? 唉，可能Hani 同花都想做吓其他野掛，
希望佢地做自己想做既野啦

花應該是想走演藝路，Hani我估係收到其他好好多嘅offer仲幻想成隊一齊轉走

有 神話
當年忙內出走 決定唔再做神話 去美國讀書
當年有個叫萬人演唱會既節目
即係全部宣傳都要到演唱會當日先比做
到最後睇下會唔會有過萬日出現
當年仲用緊nokia 時年代 佢地剩底既5個人係空前成功
最後都真係番左黎加入 所以佢地有首主打係無佢既part

今次我個人覺得似係想要1/2 年時間做下自己想做既野

唔係3人 exid 呢個名仍然係佢地5個人 所以暫時呢個名唔會活動住

要咁諗，2014差少少解散，呢5年無解散，又有冠軍拿，賺左。

希望exid都係咁啦佢地咁想學神話

呢個消息真係好難過，唯一一隊飯既KPOP都GG, 可以同韓娛say goodbye.

其實你睇而家D競爭都幾恐怖，youtube melon 果D好似星球大戰咁，Kpop本身已經變晒質，各家fans都知咩事點樣去玩去煲，都唔理首歌好唔好聽，而家撞正大鱷，仲想好似以前咁逆行，真係唔係大公司都無可能。希望佢地做返自己初心想做既野，始終都唔後生，多謝佢地5兄弟

我叫做仲keep住follow既得番btob，不過有排都唔會齊人

好傷心

無可能la，神話係自己公司管理自己，唔會出現撞schedule
你見snsd而家都無可能全員表演就知。

唔緊要

就算唔一齊到

分開都會繼續支持

BTW,今一次再證明如果個團到就合約到期前個幾個月都無消息，十居奇九都係bad ending

智叔之前ig唱到喊應該知呢首歌應該係exid最後作（sistar lonely 2.0）

有少少想去韓國果邊睇佢地雖然唔識韓文
有冇人之前有去過韓國追佢地？果d簽售會如果係外國人有冇機會參加得到？

一起身見到呢個消息好唔開心
不過每個人都有自己際遇
最希望佢地可以一路keep到佢地嘅友情
EXID OT5

係特定時間特定既鋪頭 買專輯就會有機會有
通常2~30隻到就會有入場卷

重以為hani會續多幾年

佢同正花仲後生都有大把世界...... 唔通一世要留喺團隊咩, 只要五個人keep住好友情 不忘初心 就ok

玩撚猿

叫左你之前睇con

其實5個我最擔心係正花，我諗佢係想走演員呢條路
不過呢條路都幾難行下

佢似part time youtube beauty blogger 多d 喎

做blogger更冇保障

我覺得我失戀了

怕忙想做自己野不如2年cb一次啦
耐啲都無所謂
等左solji咁耐竟然咁快就要散

一起身就心碎了
但離開呢間廢公司都係好事

我係淡友，年初都expect過，但估唔到會 2個走3個留

感覺好難受

臨尾搞返個fanmeet都好呀
如果佢地搞告別con真係即刻飛過去睇

最慘而家仲有3個係香蕉

唔好咁悲觀 exid 都叫做未解散既

唔好玩la…而家只希望最終cb可以上一位

5月競爭對手唔算超強，有機。

希望哈花去新公司可以分開團體約同單獨約分開簽啦，咁都有D機掛

我係唔明點解Lin 智 Le會留低 大把公司好過垃圾香蕉 老實講LE智真係唔洗擔心 但花 Lin 哈個情況係好危個個話hani知名度高 但其實人氣已經跌左好多 更莫講我花

上naver睇評論睇到好心up
個個係度話hani同正花係背叛者
咁難得等到solji番黎，又走左去

雖然leggo口講話理解佢地兩個點解走，
但心入面其實都對佢地兩個好失望

哈唔太怕，佢D廣告同綜藝同仲不停keep到，LIN 開始有行綜藝主持條線，黎緊同希澈有新綜，花我諗趁後生仲有得揀識吓唔同路掛，始終佢最細。Solji 出 Solo 碟同唱Ost 都有排玩，LE 就走返去 Rap 界個面同作曲作詞。

其實係LEGGO都知EXID 係HANI 揾返黎，無HANI EXID 散左好耐，無得咁講，之前三歲病果陣，D人叫三歲退隊tim，我無對佢地失望，係有D可惜，始終每個人有佢地自己的選擇，佢地都有自己的想法

agger
LE版權富婆唔洗憂，solo又得，轉做幕後都揾到餐飯食
Solji已經上左idol中既vocal神枱，出solo都ok
但hyelin

正花做演員
hani

Hani雖然無15/16年個時咁紅，但都大把代言同綜藝節目，實有野做。（演員就不了，佢演技....）

正花我唔知想點....

Lin 同 智應該整個唱功sub unit，dasoni 2.0

正花可能去香港、台灣搵食仲好

唉

d 韓國人都on9
自己既路緊係自己揀
Hani 同正花行得呢條路 一定係諗過度過
佢地係日本5個人唱 4seasons hani 係想喊個個
呢刻我會覺得佢地想出去闖下 可能闖完會番黎

佢地5個仲一齊同hani 搞生日 一齊齊心po 相就知大家都明白同接受
應該支持佢地行一條佢地想行既路
但韓國就一定係屌撚左人先

今日飛德國既相

係咁架啦，Comeback 果陣又唔見人，有咩就出來伸多腳，咁唔想佢地散，又唔見佢地可以係大台整個一位俾佢地，講真我覺得佢地D碟主要係我地海外買既多，韓國本身追熱度多過追歌

傷心既一日

不過講真，你換翻佢哋自己角度唸吓，如果你喺花同Hani，想對自己演藝事業有利既話，佢哋兩個離開笨蕉其實喺好理智既決定。

同埋學Onehallyu啲人話齋，
2012-2014空白，
2014-2016全體，
2016-2018四人，
2018-2019全體，

合合分分都唔係新鮮事，我又唔太介意等到2022/23先睇倒佢哋cb。

依家女團都發展到5代6代，佢哋再cb，碟又賣唔出，名又谷唔倒，錢都賺唔倒⋯⋯

希望佢哋可以真喺好似佢哋自己講咁樣做倒女版神話咁啦。

我只可以講 只要佢地5個無心病 仲係開開心心咁
就有機會囉

Turbo 15年後都係番埋一齊啦

係，我成日都話唔係因為心病散band已經好好，而家好似Sistar咁再見算係咁。

不過今日都好唔開心同震驚，震驚在2個人走3個留

今日真係灰，但又無能為力，笨蕉始終太廢，三歲同LE得生3年我諗都唔會續

佢3個唔會無人搵佢走
特別係Le 可能係係細公司會自由d 先打算留係到

LE留都合理，成個banana studio畀佢玩

但智同Lin真係估唔到，佢兩個係電視電台插過banana，反而最後簽左。

唔fd 底 點會夠膽講
希望只係過渡期啦

Dear KPOP fans,

There are less than 2 days left until the concert :fire:
Hopefully you are looking forward to it! We are working hard for the preparations to make you happy! 🥳

We received a very sad message by EXID.
The K-POP BIG5 CONCERT will officially be the last concert for EXID. :pensive:

Don‘t miss this unique last opportunity and attend the concert to see these 5 beautiful women and show your support for the future

德國show應該會係最後海外表演

果陣4XID都有人話solji退團啦，流言蜚語一定會有，始終佢地唔太清楚EXID或者唔理解香蕉係幾咁廢

睇今日d 相 5個仲係笑得好開心
開心就ok 佢地都只係人 會有自己意願

花同智感覺上最唔開心

Lin繼續癡線

似唔開心班友上網屌多過分
點會唔知要分呀

唔續約係合理 只係估唔到唔係一齊走

我唸應該唔會有公司肯五個收曬 始終代價太高
冇留意其他團，請問佢哋咁樣即係未來會跟Sistar定喺SNSD？
感覺佢哋statement好似喺兩嗰團既混合版

sistar同8人SNSD都收左皮

而家唔知未來會變BEG/神話咁，偶然CB定Girlsda咁名義上無散band，但實際已收皮。

同埋會唔會有sub unit（oh GG咁)都無人知

屌，原來Winner 5月15號都CB

一位有難度

其實我唔太鍾意「subunit」呢個做法。
我情願佢哋再rebrand過啊智同lin做類似davichi2.0既嘢，因為我作為外人都覺得oh GG喺SM攞住GG既名坤住啲舊fans咁⋯⋯

其實我又唔喺太care一唔一位，還掂對佢哋之後都發展都冇咩改變
反而最重要喺買多幾張album vlive俾多啲心之類嗰啲支持好似仲直接啲

我buy 智 Lin做 Dasoni 2.0!

好奇而家徐玄仲有叫自已做少女時代成員？

Lin智唔同lv講真好難做 leggo都咁話 反而solji+Le/花+哈感覺上比較有特色
我睇好花+哈 2個人感覺比較接近 又可以carry到唔同風格

哈同花都走人...點會做sub unit

如果一齊簽新公司

Hani成日想做忙內line，最後同忙內一齊走

佢2個似係想試新路所以先唔簽 點會仲出subunit

唉 好心up

anyway 無解散嘅 希望leggo都可以keep住傾落去

最後一次完整cb但仲未睇過佢地演唱會
好想去韓國追

智叔都三張啦 唱得幾多年 唔覺意又大肚就
LE 咪又係作曲去邊都一樣
lin 上多左節目 開始變埋通告藝人
花想多元發展 ig 又成日直播d 化妝護膚野 又做演員 香蕉撚幫到佢咩
hani 都好似卡下卡下咁 唔上唔落得閒先上下節目 佢唔而家走真係等收皮 出去睇下個世界點都好 可能佢唔撈去讀書都有可能 之前都係講過類似野
就算解散咪解散囉 鹽濕仔咪又係睇新女多過舊女 而且而家都未真係解 見步行步啦
btw

屌你班友想睇咪cb 去韓國去埋fs 囉

Hani呀估唔到等唔到下一次既演唱會

又係你呀

我元老喎

以前組團睇台灣con果陣入過黎

你有去？

btw有冇人諗住5月尾去追？

智叔呢一身衣著咩事

真心想追
有無人組團

想㗎

但無時間（未完sem）

最重要係就咁去幾日 又要使錢 我老母一定會屌到我飛起

Hyelin有機會開youtube channel發癲

第一次係台灣果次開同呢度d手足睇

我21號先至完sem

【190504▶️資訊】#EXID #Hyelin #慧潾
慧潾Youtuber來了🥰

節目：(Hyelin's Daily Pointlessness)
時間是5月10日~9月20日共20集。
預計每週五晚上5點在YouTube,fb,Naver 播出10-15分鐘

概念是"瘋子慧潾的特別Vlog!"
1. 吃貨挑戰記
3. 搞笑創意大賽
4. 後臺真實評價(飲食或美容)
5.登山和釣魚(這是慧潾本人的想法! 一定要試試)
等內容
頻道尚未開設，正在規劃中！

你係邊撚個呀
比導演昆過錢

登山和釣魚

上下水先

無反而想搵返有個手足上左我間房食宵夜
個巴打外國讀書

手足果時叫咩名

你咩名呀 開估啦

除左走果日一齊走之外 基本上無join過你地
我遲1日到

你係釣仔？

咁應該唔係

點估呀。。。。，

你上個禮拜都見到我 唔認得咪即係無見過應該

咁你到底同邊個去臺灣
你確定唔係鬼
係手腳

咩呀果陣有咩輝夜果d嘛

LE IG 話who say its over…

希望佢唔係畀個假希望

真係定軍心

5XID Forever

Forever

好青春

最終Mini名：《WE》

《我們》

感人專輯

WE

擺明係指團體解散友誼永固果類啦

樂觀d 啦

點解5出正規
見到WE 即刻有d感觸

Track list 出左， 第一首係 Me&You

潾已經劇透梗

We are 五兄弟一齊compose喎

潾係劇透王

係作詞唔係作曲，香蕉最後一次都可以錯

是但啦 不嘍錯慣

又錯多次笑死

01. Me&You
02. We Are...
03. 不要吝嗇
04. 怎麼度過
05. 我的夜晚
06. Lady （Urban風編曲）
07. We Are... （純音樂）

潾由鳥寶寶進化成食物

咁邊首係主打?

me & u

希望佢地以後就算合唔到體

都能夠留係屏幕前

LE德國表演唔使跳，剩係坐

係咪之前舊患未好返

屌 提早同我地彩排咩

你唔講都無發現個玄機

Teaser Vid 1

爸爸媽媽同最嘈個女
大哥帶左細妹出國留學

hyelin 既表情

你係未英國讀書個個巴打啊

我想搵英國讀書位手腳

佢執緊書

個時去台灣未又得個幾個

騙子團

合約完，但感情未完

Hani 離開德國時着左LE條褲

件衫好唔掂

Lin後生左，變5代團咁

不嬲童顏派

完全顯示到時尚完成最後係靠個樣

有無人覺得d圖背景好似普通office/診所咁

韓國呢排好興著lace

我覺得佢今次呢幅喺咁多個cb以黎最靚既一次
[url]最 j 得[/url]

我lin係最好的

吹奏潾兒 人人有責

Vlive 11pm有live睇，有冇人都係等緊？

原來係周偶vlive 黎

快D上Idol Room

EXID 8月 係日本有tour

3人EXID？ 定真係團體同個人約分開簽，好似澤演咁？

LE 張相仙子咁款

係咪全體5人官網入面冇講到
反正冇咁快買到飛,再等下日本官方再會唔會有新消息

5月7開買，去到14，有D人係twitter話可能日本約未完？

今日賣 買買買

應該是5人吧

三個人 好難想像會點分配啲歌詞

5月7至14係fanclub優先,如果你上幾次有去日本con做左會員你就可以買
不過我上次去冇做fc member

所以諗緊hani同花點同新agency 拆

嘩屌，8月要去日本睇

假設8月真係5子，咁以後可能都可以咁樣形式合體喎，只不過演員綜藝廣告約分開 Sistar 都無試過完約後合體出show喎

玩野，Winner 同日CB tilte 名都係WE 喎

Hea CD cover

原理上係可行既
一份係團體約 一份係個人約
神話都係咁行d 合約
如果真係得 真係
唔怪得佢地無出黎講過 因為根本唔洗講

有冇人有買飛教學

因為佢地講過好想效法神話咁做，真係唔出奇，唔駛被笨蕉push 去揾銀

頂 咁hea

但神話自己整左間公司去管理眾人schedule，正哈唔知會點

可能協調掛，始終而家佢地CB 次數減少既話，個schedule 應該無當紅果陣咁tight.

banana係咪窮到一個點？
cd封面搵個實習生都做到
mv圖既背景好似普通office/診所咁
d杉淘寶咁，衰過i love you西裝

如果真係咁樣合約法，佢地真係掐住笨蕉嘅春袋

不過我都幾鍾意solji個look

但至少都仲有show 錢巡演賺吓，如果唔妥協，乜都無，差唔多完全無晒主要收入咁滯。

神話係自己一個間公司簽團體約
個人約有d 就簽番佢地忙內開個間 或者出名小小既
但佢地一年cb 一次 演唱會一次 時間就定哂 所以就易夾既

呢輯相影到Le 無平時咁靚

LE 果眼妝淡左，睇落無咁強勢

個人覺得

佢地5⃣️個脫離exid b都比較難搵食

唔係無本事 只係競爭好激烈

無咗exid回歸 粉絲好容易慢慢散

尤其本身係一線末嘅團體

一年合體一到兩次 我覺得係有必要

希望簽hani同正花嘅新公司可以睇到呢樣嘢

或者hani同正花自己意識到呢個問題🤔

正花真係要靠leggo
但哈尼而家自己一個都應該搵到食

anyway 8月多個機會睇係天大好事

講起上黎
連full version既trouble都未係日本表演過
就咁完左真係好d怪

mv 都未撚出

上次tour應該有表演過trouble,有飯姐拍過

同埋日本音樂事務所通常唔會放full version mv甚至唔放mv上網,所以你要睇佢全首mv只能夠買碟先睇到

有係有表演過，不過係超級short version

trouble mv 之前話會出full ver 架 upanddown 都有出

單飛了

靚到

佢地日本份contract一年後先完,所以8月份個tour係5人活動
到底我飯緊日團定韓團

越南團

其實想知果邊咩反應

其實咪即係格硬綁死佢地
係就係對fans 黎講好
但其實都唔係一件好事

笨蕉出左官聲話未來1年exid仍然5人活動喎

呢張三歲唯美到，後生左5年

其實 Hani 正花
佢地唔想放棄 EXID
佢地只係唔想再留笨蕉
笨蕉真係太垃圾

係邊度出左官聲？
笨蕉官網/exid japan official twitter/官網都見唔到喎

只限日本,所以來緊個日本tour都係5人出演

我花

仲話會盡全力支持成員個別&團體活動
即係玩個人，團體約分開唔同公司，但會夾schedule啦

呢篇野第一句個前題係 針對exid 於日本的活動

韓國唔計

正正生日快樂

但係日本點都一定係團體活動啦，
講咩鬼會盡力支持個別活動&團體活動，
唔make sense喎

可能都係溝埋韓國黎講掛

有冇手足想睇summer live 一齊去

祝我生日快樂

祝我花生日快樂

想啊 但唔係會員
好怕14號後冇飛買😭😭😭😭

咪玩啦 唔洗咩會員排預錄都一定入到囉
最尾入姐

必睇 聽住佢地唱4季

係就留底tg 一齊夾

佢地都要有自己既生活既
女仔最珍貴既十年都拎左出黎了
要好好珍惜番自己

大家有無睇哈ig stories…擔心正花有事…

應該係練舞練到攰姐

必睇加一
求救點買到飛

之前見係機場既相已經覺到佢唔開心
希望係小事啦

vlive 都無傻笑

今晚搵你 收工先搞

萬分感謝

仲有我呀

你地有冇人係日本fc member?
如果冇都係要等之後再公佈消息

花花花花花花

Lin Youtube channel

上面咁多位 我今晚會開gp
但係岩岩睇過好似要日本人做fansclub 先買到飛
我地好似係要等運到

4pm有直播？！

今晚可以搞

加唔到你 係咪ban 左 陌生人加gp?

@Leggoporo
加埋please

嘩⋯⋯⋯

我唔想亂望 但係我忍唔住

@darry27
me too

你自爆左

我都唔放相既冇野好驚

各位 今次 we 專輯打算點買

好似係 我改番 everybody啦

想知加一

跟港站團購咋

出貨好慢

你應該都係block 左陌生人呀

係wo我而家改返了

唔緊要 有無link？

但上次跟佢地買，cb期完左1個月先收到貨
所以要有定心理準備，係超級慢

我跟咗最早出嘅四季站買，希望可以好似淘寶咁轉運落嚟

但香港無咩站仲生存
如果要肯定打到榜 一係跟站 一係上G market買

咁不如你比錢我去fs 我比番碟你算

PhenixEXID 有搞香港團，詳情可以去fb/ig search佢睇

佢睇贈品好似靚啲，但喺貴10蚊
站主話是乎佢哋打歌打幾耐 不過都有機會要1個月

WINNER同EXID 同日CB同名專輯
而WINNER首title叫ar yeah

兩個團都有聽開，見到ah yeah都忍唔住又諗起exid

痴線 solji 超靚

三歲淺色髮好靚

準備轉職做門面

Lin 新個人youtube channel

曬馬

你請我去 我比番舊時d mwave 專比你

第二個李國主？

後生版鍾淑

嗰LADY好好聽

hyelin開埋自己個人youtube channel

做YouTuber

今次首歌超級重beat成嗰EDM咁

Kard bombomb feel

仲認為會好似sistar同ioi個種抒情慢歌

唔錯呀

仲唔po既呢哋班友

婚紗

我竟然咁啱做咗頭po

一search竟然啱啱開新po 仲喺本身想就咁po冇唸住搶

好靚

好期待

不過LE 婚紗look 總覺得有啲奇怪

白式西裝先岩佢

睇咗Le IG

我決定收番呢句說話

因為佢唔著裙

專名同主打名咩事

撞到冇眼睇

超靚！

LE又整傷

唉 so sad

請大家多多支持我潾個channel

WE ARE

首首都好好聽

1) ME&YOU [主打歌]
作詞：新沙洞老虎,BEVERLY KIDZ,LE(EXID)
作曲：新沙洞老虎,BEVERLY KIDZ,LE(EXID)
編曲：新沙洞老虎

2) WE ARE..
作詞：新沙洞老虎,LE(EXID),率智(EXID),
Hani(EXID),慧潾(EXID),正花(EXID)
作曲：新沙洞老虎,LE(EXID)
編曲：新沙洞老虎

3) 不要吝嗇
作詞：新沙洞老虎,LE(EXID)
作曲：新沙洞老虎,LE(EXID)
編曲：新沙洞老虎

4) 過得如何
作詞：BEVERLY KIDZ,LE(EXID)
作曲：BEVERLY KIDZ,LE(EXID)
編曲：BEVERLY KIDZ

5) 我的夜晚
作詞：昌鉉(TREI),LE(EXID)
作曲：昌鉉(TREI),LE(EXID)
編曲：昌鉉(TREI)

6) 明天再說(LADY) [Urban Mix]
作詞：新沙洞老虎,LE(EXID),V!VE
作曲：新沙洞老虎,LE(EXID)
編曲：新沙洞老虎

7) ME&YOU [Inst.]

老遠飛去希望買到showcase 飛
最後因為外國人無實名認證 連黃牛都買唔撚到

5人版LADY

Reddit 搬過黎

有飛已經好好，始終老遠飛過去，果幾百算係咩，唔睇無得睇

MV trailer

黎個反轉喎

咩風格嚟？ 我摸唔透

low budget風格

率智好young

三歲個造型係咪小丑女

嗚呀

又低成本?唔好咁喇好嘛

韓國係咪好受呢種咁重edm風格的歌？
我係偏好lady果種style

Lady韓國明顯唔受 不過美國幾好

呢首EDM都幾好啊 依家冇乜女團做倒呢啲風格

呢種歌顯唔到唱功

d衫睇落勁似淘寶貨

韓國冇人理唱功
口水歌最緊要

4萬won 真係唔算炒價 算係良心價

著哂婚紗呃我地
騙子團

唔記得邊度見倒
但係呢首歌好似話喺咩唔再喺一齊 喺分開me & you
所以都預咗既

Lintv ep2,有butbut tv feel

久遺既butbut tv

好感動有英翻，上集完全唔知發生緊咩事

b站有中文

Every Night 2019

套衫

大笑咗
唔會係打歌服掛

真係好唔捨得佢地

希望佢地之後真係可以再合體

咩形式都好

好懷念but but tv

原來今日已經係回歸日

睇youtube 加click rate

入到去咩？！

羨慕

希望有文字直播

頭先有跳新歌~lin同花既part好好聽

絕對不是最後一張！！！！！

準備！！

希望休息一排再重組返啦

唔識欣賞d造型

仲有d鏡頭搖到好撚頭暈⋯⋯

媽媽媽

Mario

solji超靚

btw, 今次個MTV budget 似乎仲低過I love u,連最後一次comeback都唔做得好好睇睇，banana 食屎啦

low budget到同tvb mv有得揮

完全冇心搞mv 套showcase件衫覺得唔掂

會唔會覺得 Hani 正花
唔續約香蕉係啱

突然間覺得 Hani 正花
唔續約香蕉係啱
因為香蕉真係太垃圾

本來仲諗住五個一齊轉公司
點知有三個留咗

諗翻Le因為作曲留都正常
hyerin條路就難行d，可能又冇其他公司簽，banana昆咗佢幫佢手搞下YouTube channel就留低咗
solji

應該話hyerin可能諗唔到點發展就留低咗
solji應該就想做solo歌手，可能又係俾banana呃咗要力捧佢而留低咗

佢地3個係咪有機會出unit?
我覺得個配置仲係好強, 2個vocal + 1個rapper
希望2019仲有佢地5人或者unit的作品推出

unit 應該走唔甩 LE自己都講3人要出歌都係unit
除非做騙子喇

Melon連#50都冇

好似空降40
宜家唔知幾多

出歌solji+LE二人轉已經夠做
始終覺得hyerin把聲太簿

#4 Bugs (NEW)
#17 Naver (NEW)
#21 Genie (NEW)
#40 MelOn (NEW)
#41 Soribada (NEW)
#61 Mnet (NEW)

算唔錯

而家48

希望可以去到2字頭

話時話，個MV budget低到一個點

香蕉你無錢不如攪kickstarter
話晒係可能係佢地最後一個MV，我願意畀錢

以為mv會有啲劇情
點知就咁著住件婚紗行下企下
我dllm香蕉

大家加油刷mv 刷音源吧

同記得投票

具體點做 Facebook啲page有教

香蕉嘅一貫作法 已經習慣

都懶得屌佢

不過窮公司 都無計

首歌好正阿

咁正

全部屋企人都見到哂 堆埋一齊成班傾計

嗌翻聲岳父岳母

會唔會被打死

見佢地同d 韓國leggo 都幾熟 有講有笑咁
無架子 完場仲出黎問d 站拎d 相

加油 加油
大家用唔同方式支持

唔好停

投咗

原來我地爛船都有三斤釘

過氣唔晒，感動啊

衝呀！！！

過乜氣
琴日showcase 不知幾有氣勢

琴日個showcase 多唔多見到外國fans?

等巴打遊記
會唔會順便去埋簽名會

好多日飯都話LEGGO好正，好Warm, 真係一家人咁。
itune global #3

岩岩投左

完約前最後一次CB，希望佢哋下禮拜The Show/Show Champ是但執返至少一個一位啦。上次斷纜，好唔抵...

+1

提左好多次
唔會係最後一次

係showcase 都提左幾次
再提要打手板

好你乖
我都相信唔會係既

一定唔係
佢地喊住講仲點會係假話

哈正新經紀公司肯先算。

唔肯都未必會簽約既 可能呢個係先決條件呢

其實搵左公司未

利申:之前係路人粉 近排愈來愈鍾意佢地

話有接觸過囉 未有confirm 既消息
佢地都叫我地唔需要擔心
學慧潾講 好好享受左呢次cb 先再講

LE話佢地依家仍然照着神話咁方式行 咁就冇問題喇

神話自己開公司管理大家
exid而家個情況最相似既應該係beg

咁一日未簽都唔洗悲觀既
話哂本身有名氣既藝人點都有啲話事權既
大不了最後自己開個人工作室 (唔太識唔知有無可能)
咁咪完美又可以同香蕉合作又唔洗睇面色

一係學 SISTAR 孝琳咁自己開公司

講真 記者訪問又提 showcase 又提 就係想我地唔好諗咁多好好放心
有種真係會擔心fans 點諗既感覺
你地快d 專心刷榜打歌

我意思就係自己開公司 可以自己話事
又可以隨時同香蕉合作用返EXID個名
完美

點解呢個無人PO

LE in and out

係咁望住佢對鞋果舊係咩來

facebook搵呢個page
有詳細打榜刷歌投票嘅教學
大家就加油吧

offwhite 既鞋黎

好

今次隻舞尤其chorus位好弱
隻歌本身咁重beat chorus又唔使點唱其實可以跳多啲

覺得首歌如果俾啲真男團嘅話 毫無違和感 仲跳得好勁

似有改少左 俾le可以郁下

3M ／24hrs 油管, 好似係最快

views 數仲多過 Winner 真係靠晒國外LEGGO

在位各位都係其中一份子

刷melon 呀

可惜啊 音源榜好難追

海外leggo 又好難刷音源

Itune有好成績當贏左

每次望住歌詞聽We are…
個心都拿住拿住

希望goodbye stage可以安排到上台唱一次We are

we are unending

未捨得聽其他歌

宜家個心情 就好似細路 拎住粒糖唔捨得食

係真

打歌服
造形師係咪玩嘢？

hyelin件衫/裙真係
係mv睇到已經覺樣衰，live仲要著
btw 好想睇solji雙馬尾look

記得之前見到有人話千祈唔好著依套打歌
點知第一日就著

唔係wo 好撚正 好靚wo

仆街做撚左金剛棒 sorry

melon 跌左出榜

想要lady專

我都想要

家人

我都想要番以前啲專
G market 好似冇咩有得揀 定係我唔識搵

覺得而家週偶好睇咗啲 好有意義
不過5人嘅話 直接無視咗I feel good

上番37 melon 實時榜上埋第一

未睇哂 笑鳩率智打字真係好仆街

lady 香港到到都有

評論派對

我都想補返哂全部舊專 周圍都無貨

lady cd warehouse 通常都有 fullmoon 信和有機會有
其他你想要邊隻

Eclipse或之前果啲

同樣 G mar搵唔到 淘寶都冇 果啲"簽名"專賣成千蚊 如果信和冇仲有邊間會齊啲

yesasia 好似有齊但貴成40～50%

原來得Eclipse

無呀 你睇真啲全部都係台版來架

貴少少我都唔介意問題係無

半月同street 你地要幾多？
睇下我有冇多

試下去ebay / 日本yahoo拍賣
不過價錢一定好貴
當年紙皮版hot pink / 原版up&down 都差唔多成千蚊一隻

hotpink 同up and down 唔撚洗諗
有錢都未必有人放 我有幸收到隻hotpink

The Show 有冇投票？

想買

我幾年前有幸買到兔耳同dasoni隻goodbye
舊登時期無記錯有啲米王齊哂咁多隻

the show好似未有得投

宜家得idolchamp可以投
分海外投
同南韓投

海外投票領先緊
南韓投票就落後緊

所以想問下有無人知點樣下載vpn連接南韓網
咁就可以投到

我見Facebook啲人係咁投

要連韓國網絡 用vpn

hani weekly idol條短褲

我每隻要1隻就夠同你收

the show未有得投，但可以儲住星星換投票卷
vpn應該都係用番korea vpn app果d

我都覺好有問題，唔知係咪原本件衫太短，臨時頂上，正常無理由咁着

idol champ係咪一部電話每日淨係可以投三票?
我log in另一個ac都唔可以再投

原來分開兩條line 難怪點winner comeback 都好似冇人投
Btw 今次leggo 真係發威 上次I LOVE U 都冇咁多人投

我都係咁
係咪限左1個device3票？

應該係，我用身邊既人手機投多round乍

留tg 同你夾

時尚恐怖分子

新碟定2手

咁我返去用ipad投
btw海外贏咁多，都係轉投韓國國內好d

最後點樣計week No.1?

記得投埋Mcount

投ed

差1%都冇

兩邊係咁狂升緊

melon 係咪壞左

上唔到melon

你都留埋tg 啦

以為被blocked了

頂原來唔係得我一個入唔到

壞左

上web 版都上唔到
我就算平時都係用melon 聽歌番工 屌佢老味

Youtube music bank live 基本清一色越南fans 留言

youtube朦到打哂碼咁 去b站睇好過

itune 越南好似第一日己經No.1左

依家差成20%

痴線忽然間大幅拋離 發生咩事

打毛毛

快幫拖

幾時先到婚紗裝打歌

呢套都唔錯啊

有冇巴打有L.I.E 張Hani雙V 想搵都搵唔翻

咩來

你講相

呢張片好正

馬里奧

碎花裙清純女團

清純男團*

投咗

記得用多啲唔同ac投

想要A款張小卡搵唔翻了

好撚黑暗
melon 本身exid 實搜一位 排6x 突然登入唔到再開番變90幾？ 仲跌出埋實搜頭十

YG

YG 要搞EXID 都冇意思啦
Winner 本身靠銷量音源
已經贏咗EXID幾條街
但YG 要係咁樣搞
只係會越嚟越黑人憎

自從韓國個音源咁樣玩，已經唔會對佢地成績有咩期望，本身唔係大公司，又要次次都撞正其他大鱷。佢地係海外既成績真係唔係買返黎，呢點我已經覺得佢地贏晒以咁既成本做咁既成績，你俾佢地係三大，allkill左啦

其實只要佢地五個人開開心心就得
以前紅都紅過
依家就冇乜所謂

好彩佢地紅左

唔一定係yg 既 winner 本身第一都變左第二

但係完場果陣好似見到佢地企係旁邊 咁應該有join生放？
件衫銀光咁勁應該冇認錯

咁奇怪

可能無出show 只係係現場拍ending 掛

發現今次cb 最正係Le 最後行番出黎全部排隊型
型撚到傻 好似女皇出黎咁

1thek都幫手

Digital of EXID in Korea is very low!
This is how we do :
Step 1: Download app VeilDuck VPN
Step 2: Switch to Korea( like in the picture) and connect
Step 3: log out IDOLCHAMP and login again
Step 4: Vote for our queens❤️
LEGGO fighting 🔥🔥🔥

真係有用

大家跟住做 please

追埋韓國條line

做ed!

投ED!

All In

投咗！

依家韓國idolchamp上翻第二
加油！！！！

keep住投

可以搵其他人手機幫手投

我都強制幾個friend跟我投

vpn apps 邊到搵？ ios

投左

yes

MV量 升得好慢🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

聽人講好似話簽售專係無小卡～～咁跟左團購會唔會係無小卡

俾ah yeah過咗頭
但ah yeah完全唔好聽囉

搞錯
究竟刷mv洗唔洗登入
同埋每次睇完要del history?
周圍既講法都唔同
我自己都ok winner 但因為exid 好低能地避開冇聽

睇隔離ptt post 個上升速度已經慢過上次 I love u

附link:

應援好大聲

me&you 依幾日個增長跌咗幾倍有多

咩榜都跌哂

都唔知點解

我自己已經係學校偷偷係圖書館開部電腦24小時刷

大家繼續加油

我覺得不停刷應該冇用
因為睇嗰個page好似話今次YouTube有扣我哋views

所以自己每日得閒㩒入去search吓仲好過 唔好不停loop

證明韓國啲普通人真喺唔再理佢哋啲舊女團
真喺出黎solo好過

唔關事 最近個個團都有扣

日本韓國無人投

幫拖

消息指個cb做埋下星期就完

唉
杯水車薪

韓國嗰邊真係⋯

有冇link 唔識禁入依個日文版

韓國
日本

要開VPN先投到

Thanks

智叔竟然高過Blackpink既Rose同Lisa
而LE, Lin 都高過Hani

29 30我老婆

29.智
35.LE
52.Lin
67.Hani
88.花

咩嚟

女團成員“品牌”排名

對家終於跌破50!!!
Mcountdown聽日截止啦!!
仲有得追架

叫哂所有親朋戚友一齊投
比賽仲未結束

10%好難追啊...